8月4日 全民運動日！

康樂及文化事務署8月4日舉行全民運動日2019，在18區指定場地舉辦多項免費康體活動，並開放轄下大部分康體設施，供市民免費使用。

聽日全民步行至將軍澳單車館做運動！！

推